有冇人覺得意義衣啲片好高質

佢哋有時會講番唔同牌子/衫的歷史同埋背景，仲會教埋觀眾點襯（仲要大部分都襯得幾好睇），部分街訪都ok好笑（雖然有啲笑位係夾硬嚟）
佢哋嘅片仲要幾多元化，軍裝又有，工裝又有，復古風又有，唔會話淨係死跟一種style
仲有襯衫唔一定睇brand，有時佢哋穿u記、GU、TB啲衫都襯得好靚

22e喺香港呢個着衫風格保守的地方，簡直係清泉，好想佢哋快啲再出片

Goggle 都有😁

講句古著有故事 已經大讚
內容空泛到仆街
又hard sell 自己個垃圾袋仔
柒到仆街

咪又係跟風出

打手？

喺連登度講衣著係禁忌

感覺佢地好圍威喂

老實講 其實好唔掂 好多所謂配搭同冇襯冇乜分別 而且又唔係特別 冇令人眼前一亮or值得讚既地方
純粹扮晒唔著大牌 格硬顯示自己好小眾好特別 識小小衫既人我諗都唔會睇佢地or覺得佢地掂

唔係柒既但一定唔會高質
讀/玩開fashion 既人應該會覺得佢地好on9

唔覺

家信成日著到自己好矮JM9

得鬍鬚仔叫做型啲...
其他真係

其實有人拍片講下衣著都好呀 又唔洗下下都怒屌
雖然真係襯得一般 係鬍鬚仔襯得幾好

on9家信

sharon算幾好
建議佢地上吓reddit睇吓唔同style

靚仔果個襯得麻麻
有鬚果個幾識 又主持得唔錯
口味就唔多夾我

係香港 著大牌又唔得 比連登仔話公廁 唔著大牌又唔得 又比你話扮曬野 我dllm 玩撚曬啦你

真正了解or對fashion有興趣既，睇完佢地會笑而不語

邊個靚仔

呢個真

一開頭都覺得唔掂

但睇下睇下都覺得佢地係有心機推香港人去返識野嗰邊既

同埋依家連啲shop都會邀請佢地做活動

算係現實世界對網絡既一種肯定

不過啲圍威喂私人野真係冇人想知

sharon

唔講高質定點 但係都叫做係Local做潮流資訊
認真講句 都係得個鬍鬚佬叫做睇得下 其他就

鬍鬚仔著得幾型
其他果幾個都係鳩黎,懶係大膽實驗性質咁款,但其實出曬事

豆丁其實都ok

好撚柒喎佢 成隻馬咁